{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011550",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 부띠끄 JS Hotel"
    },
    "text": "宿泊施設は計29の客室で構成されています。この宿では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。客室の内部施設としてはLGスタイラーカウンターが2台配置されており、全客室には空気清浄機が設置されています。また、名品スランバーマットレスが客室に備えられており、休息を楽しむことができます。ホテル内にはPCROOMもあり、宿泊客が便利にインターネットを利用できます。訪問者のレビューによると、このモーテルは利川市内に位置しており、清潔で良い施設が提供されます。特にベッドは快適で居心地の良い暖かい雰囲気が感じられます。部屋は広くて値段の割に質が良く、デートにも良い雰囲気を提供します。社長は親切で多くの人が訪れる宿です。また、この宿は多くの居酒屋に近いので、様々な楽しみがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計29の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "何種類の言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはLGスタイラーカウンターが2台配置されており、全客室には空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなベッドが客室に備えられていますか？",
            "answer": "名品スランバーマットレスが客室に備えられており、休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に何がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはPCROOMもあり、宿泊客が便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、このモーテルは利川市内に位置しており、清潔で良い施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特にベッドはどうですか？",
            "answer": "特にベッドは快適で居心地の良い暖かい雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "部屋の質はどうですか？",
            "answer": "部屋は広くて値段の割に質が良く、デートにも良い雰囲気を提供します。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "社長は親切で多くの人が訪れる宿です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "この宿は多くの居酒屋に近いので、様々な楽しみがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 362
    }
}